沙sir 唔握手趕住去拜山

好無品

食煙呀要🚬

呢個領隊勁無品

笑死我哥迪奧拿衝埋去都唔握

趕住叉叉電呀

沙狗無品到

都炒囉仲得鬼閒握手咩

輸6:0邊到仲有面握手牙清

🚬🚬🚬

唔使chur番飛咩

握完先食煙la

sorry bor

同車迷襯到女山

有無gif

即刻返去搵工啦
比人炒了

無人請

趕住番辦工室執野......

抄愛狗

係笑撚住衝埋去好似笑佢咁嘅樣

趕住去食煙

因為zola 會暫代領隊

車迷話夾定